一人一個tinder經歷

試過之前hi都唔hi 直接問”dtf?”
對方答no 我問咁你down黎做咩
佢答bored

試過之前有人hi都唔hi 直接問我”dtf?”
我答no 佢問咁我down黎做咩
我答bored

話緊你好board啊